日本九月官方統計: 每300個由中國(非港澳台)入境日本既人就有一個機場檢疫確診武漢肺炎!

唔知香港口岸九月有幾多人入境呢? 哈哈哈哈哈哈

九月各國入境日本數字:

只抽全球疫情最好(好似係)同最差既中美兩國:
由中國入境3,000人, 其中10人機場檢疫確診, 中國官方公佈9月全國新症356例
由美國入境600人, 其中20人機場檢疫確診, 美國官方公佈9月全國新症1,219,954例

明明中美兩國9月官方確診數字相差三千五百倍
點解響日本機場檢診捉到既確診者只係相差一倍?(如將總入境人數均化則差10倍)

九月十宗由中國出發, 日本機場檢疫確診:
9/2中國入境確診一人

9/3中國入境確診一人

9/4中國入境確診一人

9/11中國入境確診一人

9/16中國入境確診一人

9/20中國入境確診一人

9/22中國入境確診一人

9/23中國入境確診一人

9/29中國入境確診一人

9/30中國入境確診一人

這十宗都是經中國大陸出境, 和台港澳無關, 台港澳的會寫明,如:

台灣講過，日本檢測錯誤率超高，驗到好多台灣人係假陽性

輸出到日本確診+3！張上淳解釋：日方使用「抗原檢測」真陽性僅有73%

香港：放晒支那人入黎免檢

計唔計轉機？
如果唔計肯定有問題

假陽性唔會只係假中國
同美國始終差三百幾倍

唔計

13億/300 * 0.7 = 300萬人感染

全國0確診
除咗新疆
因為要封城

基數唔啱，有能力出國嘅一定唔係13億

易解決啦3百萬人姐

haha